返番地盤 你問我答

隨便問 自爆唔答

搭架

工人定管理

屋企廚房幾大

肚痛有無試過屙屎落個飯盒？

工人

無咁撚核突

經驗？

之前做過一年

幾錢一個月,結咗婚未?

諗住做幾耐

諗住搭到幾耐架？對前途有幾大期望？有無考慮轉做管理層

一野掉出棚

18k-20k

半年到一年

半年到一年
對呢行前途無希望 旨在搵快錢

比起其他地盤佬係咪算比較輕鬆？

希望樓主做野小心啲
每次拆棚我都會行開唔敢望

又話地盤好搵得

唔會驚無工開咩？ 我做緊3行 泥水 成撚日都驚無工開

睇落唔難 我覺得地盤無工種唔辛苦

多謝你

中工 大工會多啲

之前做個到就會驚 而家呢到唔驚

搭架佬，我係上板佬喎
你邊個盤開工？

九叔！

飲茶未？

一個星期返幾多個鐘？

抖緊

有冇興趣做上板，人工高d時間短d

一日 8到5

一個月開幾多日工？

上板唔係仲金咩？

正路就23-26到啦

甘都係一陣啫，返8放5，真係做到濕底褲得3個鐘

其他時間，你懂的

想知巴打你幾錢工

我做左3年，有a12吊運牌

依家淡$1500一工
旺果排$1800一工

白紙幾錢工啊？

我入行果陣$1100

依家$900

點入行 係咪就咁行入地盤問

Facebook 大把

其實上板係咪姐係釘板
見人一啲講上板 一啲講釘板

唔係，基本上上板佬落係負責比料釘板佬，落完石屎後就負責拆板，拆完板就將d間牆，木方，板扯上上一層比釘板佬，係咁loop....

你幾時有工業意外？

究竟你地返幾點架
開完線訓左冇耐已經聽到你地係到拆

我日工返8點

如果炒家就通常返7點，做完就收工，講常佢地2點左右就做完

咁係我個盤痴線d 6點幾已經開始拆緊

依家好多地盤都唔比7點前入去

( Show Blocked User - 金錢傳心師 )

地盤有無女

師兄 開工未

個人返呢到安全意識好夠

你係問我自己定地盤入面有無女
地盤入面就啊嬸

上拆板都幾辛苦, 尤其拆返夠期個d紅架同外牆板,個位又窄

利申:安全佬

十號風球前個日靠你地撿返d拉錳

邊個行頭 幾錢工

開左啦，依家飲上午茶

搭架佬 學徒仔 800一工

個陣仲未返工

請問你地係點睇大判

我地唔係直接受薪於大判，都冇咩點睇嘅

如果講安全就金門好似安全d，因為佢地外牆用金屬排山，其他就一般都係用竹棚做外牆
福利就新鴻基同新世界幾好，酷熱天氣警報會早上派寶礦力，中午會派西瓜，冬天會派暖包
協興嘅地盤就最烏糟，又唔噴蚊油，屎坑又多屎又冇人清理

但咁多個大盤最閪就係中國建築，又唔安全又冇福利又烏糟，請埋d管工又好多都係新入行咩都唔識

唔會有接觸 所以都無話點睇

金門之前死過人之後啲安全好緊 好似係

上兩個星期金門日出康城盤有部吊雞吊石屎斗，突然斷臂，成幾噸重責落三個工友度，有個責到上半身向後180度向後骨折，應該上左路了

any source?

有片睇添

協興呀 唔是金門

有無叫雞賭錢

係喎

仲未有消息

應該唔會再有對外消息